班巨人已經冇感情 要死都斬死一兩件先去死

各位新兵記住
唔好因為巨人本身係人而心軟
佢哋已經冇哂感情
你喺高牆跳落去只會變成佢哋嘅食糧
要做嘅係減少人力消耗
依家調查兵團唔夠人
更加要入團去幫手
你哋唔好諗住要兵長一個殺哂
你哋都可以去斬巨人
唔好睇少自己

斬哂所有巨人 打敗極權國家 人類是自由的

推

開錯台 唔理了

本來我都想以死相揀

但已經決定咗同戰士們齊上齊落

要死都只會係喺同巨人打杖嘅時候死

利申: 睇巨人睇上腦 中二病發作

人手幫推 調查兵團需要你

調查兵團要人呀

唔好再有人自殺

再有人離開我會頂唔住

唔准跳

人手置頂